熱狗Elissa Lau(人事部)正D定皇后正D,多圖

VS

夜D先貼多D,我OT緊,已投皇后,好萌

政事台唔該!

似娛樂台多喎ching😏

呢2張相真係4眼妹正d
但人事部條腿好撚正

條女對腳正撚到

晚晚服務皇上

我要peggy yip

同皇上仲有冇性生活？

人事部好撚正

本民前人事部仲正

有相先講啦

有冇圖